Twitter開始郁保守派KOL 跟蹤人數暴跌

#2 第二個

仆街 慣咗手勢

推返

定係啲USER自己熄ACC?

其實要MEWE之類取代FB, TWITTER, IG, YOUTUBE, WHATSAPP之類,
原則上一D都唔難
依D討論平台, 有幾高技術含量?
不過始終依個世界D人懶, 有慣性收視

其實可能係對家mon post d 水泥隊account
選舉完咪delete

你岩
但Mewe有啲唔user friendly
要改改

推

唔會有咁多

戰爭序幕

應該關呢個事
Lin Wood 吹雞叫人del Twitter

i deleted account la

有影響但懷疑有冇咁大

共和亡左黨 仲唔清算班餘黨咩
早知架啦e d野 我唔會再理美利堅特別行政區d地區事務架喇
中國好波 我係中國人呀屌

姐係點

點解香港No IT？就係比你呢種人搞彎晒啦屌你老母臭西

跌咗6萬人

del 左個用左十年既twitter account

剝奪政治權利終身d friend

有中文未
冇中文硬傷

硬傷????

section 230 究竟係邊個on9諗出嚟

"跟蹤人數"

唉
好sad

account suspended
not deleted

總會俾google 下架

呢次真係被支那指住黎笑

要做到 twitter, fb 咁
技術上就好難

兵敗如山倒

Android都可以自己裝apk
iPhone就

兩個月前已經del 咗Twitter

個壟斷唔係只係 social media, 而係 App Store

攪咩 洗唔洗做到咁肉酸

轉會啦

parlar將被下架，追殺

海外民運KOL 老燈 咁樣睇侵侵下台

等共和黨啲人諗住明哲保身

幾多link fb login
要改，一時難改
咩積分個d

但都要慢慢改

[國際戰線］Trump Trump起MeWe 開咗個group

Push

太過份

push

岩岩已經deactivate左
垃圾不了

#1984比佢熄撚埋

定好似唔可以#冧把?
無用twitter

UI UX 依啲真係唔係咁易做好
話就話啲人懶但如果MEWE真係好好用一定大把人用

轉 Parler

好彩連仔唔係啲咁嘅人

主要係個演算法麻煩啲

比google下架, 點用?

比apps store下架呀

一係將佢變網頁版

不過到時就成班黑客, 日日攻擊, 瘋狂error

網頁版
Gab都係咁用